有冇巴打黎緊9月去美國讀CC

小弟知自己係香港讀唔掂,
所以一早報左CC,
最後DSE成績得10分
有冇巴打分享下

我有個on9 fd都準備去

咁岩我都係
連啲分都一樣

橙，連登矛人讀cc牙

系

邊間，幾錢一年

趕唔切fall 打算winter
Btw 你邊間

which state?

邊間唔講啦驚自爆
係Washington state
Around 150k-170k hkd per year

巴打係放左榜先報？

Washington state
how about you

未報 要IELTS嘛

可以報左再考 早d排定宿舍（有需要的話

會唔會間間唔同
我見我揀間個admission requirements要埋English proficiency
所以我諗應該要考左先

通常你入學都會有個試要考 考完睇下你英文能力去到邊 夠就唔洗讀果d英文班 如果有ielts就免考果個英文入學試 據我所知間間學校要求個分會有唔同

考埋先 反正趕唔切fall

加油巴打

你WA 係咪bc

咩bc 唔係好知你講咩
講緊學校名定想講dc
唔係好識學校名

我都想去啊

同屋企人傾下

唉，有父幹係唔同d嘅

慣了
現實就是這樣

WA good luck

巴打分享下

樓主點睇我個fd黎緊準備去美國讀cc，dse得2仔底，而且仲未開始溫ielts ，條柒頭仲要aim6.5

巴打叫你朋友加油 一齊入到cc努力

(笑）

成個WA得UW一間見得下人
除非你確定入硬 否則我建議你轉州讀

因為我見唔少人由WA轉過黎
全部學分都要重讀 曬錢曬時間

你意思係係WA讀CC就一定要入番係WA既U?

巴打會唔會留個TG傾下

多數某個地方既cc都只係for果度既u
其實你睇有啲cc同間u有轉學保證嘛
我聽師兄講唔係間間u啲credit都一樣嘛
所以我覺得你間cc同間u既credit都一樣就無問題 點都好 揀返啲有轉學保證就唔怕
有錯屌細力啲 我都唔太清楚

我唔太清楚詳情 不過我宜家果間好似可以？

理論上所有U你都轉到
不過同州3.5就轉到 你跨州要3.8

講就易 我fd都係WA讀 佢嗰間入到uc嘅一年得12個
轉state讀係難好多 又可能額外修多啲分去轉
不過呢個睇你報咩學校 佢嘅要求

報咗CA cc嘅fall

唔係好識 0.3係咪好難上 不過多謝巴打解答先

小弟都係
巴打準備成點

趕唔到fall

中介好似排緊我個簽證
8月尾開學

CA好好多
就算入唔到ucb ucla
起碼都入到其他UC
不過ucm同ucsc就不了
寧願入cal state

你報邊間
CA不外乎嗰幾間

有錢人仲可以入USC嘅
望就望入到UCLA 不過都唔知

11分入cc , 而家入左UCD

加油

一定係經麗斯

有fd 係dvc, 13年畢業而家仲讀緊

咩事讀4年

佢sf 讀讀下唔見左人，之後原來去左dvc

CA 好讀姐，有TAG, 衰極都有UC 入

介唔介意講下gpa幾多入

ucb ucla就要睇埋運

早幾日排左兩個鐘
最後問左幾句就走左

垃圾3.25 , 冇經TAG 入
BTW TAG 係 o係報U 之前個暑假，如果你夠3.2 就保證你入到某幾間UC, 詳情自己睇

唔係

咁咪好
好過問長問短

係，我有個fd 讀商科，3.8 定3.9, UCB 唔收，去左UCLA

排左咁耐想佢問多d
Btw我以為fall都係9月開
我9月頭開

你讀咩科

應該睇埋其他嘢嘅 personal statement 嗰啲 ？

communication

係咪得CA有 TAG

ECA

我8月尾幾日
bk咗機票未

垃圾ECA

開學之後好似有兩個星期hea
買左4xxx

好似WA都有得保你入UW？
利申 聽人講

😄咁你搵到wacc都好少有。我係peninsula畢業既

咁平 係邊買

有冇巴打分享下可以點揀科 唔知自己興趣 同埋有冇人個居留權果part

睇清楚你報果間有冇

係CA 讀？

好似新d 間學校都幾大間

打算揀maths

老母買

好難 利申毒撚

係WA

我都想知 諗緊archi

唉 死都要做啲喇

好撚垃圾 農村

小弟無知問咩係ECA

咁好嘅

Extra curricular activities

我講我報果間

唔知一唔一樣，但係讀左d 必讀科先，入u requirement 張紙有寫

係咪做左可以博大學收

一諗到就覺得好麻煩

UCB大把人4.0 都入唔到business，因為太少位。UCLA係無 business， d人通常報 Econ /bus Econ 。

你意思搵想入果間u 睇下佢require 邊科就讀果d?

有嘢寫落去 好似都睇得幾重？

小弟乜都唔識

係咪一定要義工活動

咁都係轉其他算

如果報uc（唔計hass)， 做過咩可以老作（但要合理，唔好太誇）

去到就乜都要識

黎緊winter去唸緊去foothill定De anza好

如果其他科會唔會易入d?

我都winter

好驚呀

De anza好貴

想maths 不過好難

唔可為左入某間u而入d唔鍾意讀嘅科。 btw,讀 engine / computer 起美國幾好搵

我都係啊 仲有CA租房真係好撚貴

英文底差但想讀英文係咪好on9

應該有個general requirement, 入一系列U 都要既科

但係對商科冇乜興趣
美大畢生生起薪點係幾多
諗緊定居定到時番黎

第一年我住dorm 貴撚到仆街

巴打諗到咁遠...

Thanks 巴打

好遠咩

有冇美國身分先，無嘅話好難留得耐

上網睇過下 係果邊搵間公司幫手搞居留權跟住做5年野就得（好似係）

幾錢 我依加搵到2個大陸妹合租 應該都千2up
一路住一路搵新屋算

諗得太簡單了

Visa話有就有

Homestay

我唔homestay啦

樓主係WA讀就唔好讀edmonds.
有間叫SVC我覺得唔差,因為本人都讀過,離seattle遠,又靜。
要讀書去嗰到就岩

利申係WA讀緊UW

唔講啦好貴

真係唔知

如果想英文好就留係WA
但想入出名既學校就去CA易好多

LA CC撚

邊間

佢地有一個program叫opt. 係俾大學畢業生可以係美國用一年關於佢major既工。 之後想extend就要睇你老細肯唔肯幫你搞喇

痴線，你住邊

唔知有冇俾大陸妹坤水
佢話好近學校 未講住邊

巴打可唔可以講下點解

1200係美金定港幣

southbay區

緊係美金

係咪一個女1200
一人1200定除3

搵公司搞個種姐係h1b 個lottery抽中既機率一d都唔高
大把人抽唔中就逼住要番去

咁係咪姐係要預番香港發展

總數3千幾
佢話大房最貴

其實都係睇自己節制能力, 嗰邊比較多香港人, 一定學唔到英文。
Lynnwood嗰到多啲嘢玩, SVC就離Lynwood seattle bellevue遠啲, 而且又比較小嘢玩。

讀SVC一定要住dorm, 因為啲日本妹好撚淫亂

係你上少少

同埋我有啲朋友係edcc隊草隊到俾edcc踢之後要反香港

其實我都想去美國 但揀左英國冇得返轉頭
經cc入ucla難唔難？

英國唔好咩？

雖然我想玩 但比你搞到好撚驚呀

都好既 但我讀foundation 可以報既學校好有限，因為個邊top schools都淨係承認a levels 但我見美國讀cc好多選擇，真係讀得好起碼可以駁入ucla/ucb

小弟當年不嬲都打算去英國 亦都plan左成年幾
但去到臨尾幾個月係家人反對下轉軑變左去美國

我住dorm好似1000一個月 兩人房 好撚貴呀

咁你有冇後悔先

即係邊到 santa monica都可以係少少

海邊cc留名

就係無後悔
其實主要原因係英國好既大學唔多 又相對難入
而美國好多排名高既大學都係99地讀都入到（UCs )

海邊cc留名+1

可以玩,但要有分寸。
去美國玩下冇咩問題, 隊草都可以,但要識停
如果你可以埋到日本堆, weekend佢地通常有party , 如果樓主個樣唔差既話都可以食到唔小既, 但係要識溝

我有個毒撚朋友樣衰到連個日本公廁都
拒絕左佢
佢叫個公廁去佢dorm睇戲,睇完係到播AV,之後條毒撚朋友同佢講自己扯行曬不如搵嘢搞,條女一句 kimo 走撚左周圍同人講

睇到幾年前既我

Lm 已經一年喺minnnesota

有冇巴絲分享報uc經驗 personal statement 課外活動果d點寫好？ 有冇其他state成功轉到ca既經驗？

巴打會唔會留個tg傾下

La cc撚留名

LA cc撚

海邊 一撚定係果間

分享下

我唔係海邊

EDCC

呢度識好多香港人 一堆係完全黎for fun 唔讀書gpa得2字頭 一堆係hea下hea下入ucla

見過大把cc垃圾都轉到入uc
最好笑既係聽過Berkeley reject state u 4.0收左個cc 3.6
最唔鐘意cc 尻hea 靠出貓再轉uc

利申 UC Grad

有咩可以問我

巴打會唔會tg傾

可以

LIHKG2011

Svc近加拿大 附近好小野食 好耐一班車

吹大d啦 2字頭都入到 我就唔撚信

一定係俾人水撚左
Total 3個人 每人如果千二住到好撚靚既apt
好心第一個sem就Homestay
之後先搵人搬啦

兩間一樣
話定你知 de Anza 好多人都入唔到B同LA
但個個都4.0
Foothill 就不了

La 撚住屋你地幾錢到，我都要1200一間房

我都係1200一間房全包

Richmond 1200 一間屋
Davis 600 一間大房

我都係海邊

大房？

大大地啦 有自己廁所

2間都唔好? 如果入uc邊間cc好 dvc, smc?

樓豬又話要溫ielts結果而家日日食女

我覺得DVC 好d
相比起foothill de Anza 難讀少少
無咁多easy A professor
但就多d學生入B or LA
一定要揀foothill or De Anza 就DA啦

係邊到搵

係鬼因為隊草咩 柒左是但9up個藉口咋

邊間cc先
有無車
咩區 都好重要
LA咁鬼多個區

CC gpa 3.86 入左UC

其實邊間都一樣 睇你點讀

我個朋友既同學架 你想住邊區？

有車 住San Gabriel

係返smc附近就得

homestay $840 自己房

食得好唔好我有個fd住homestay 話食緊垃圾

都係asian 之前有包野食都ok 不過宜家無 反正都係自己煮好

9月想搬去marina del Rey

我9月都要搬

美國巴打知唔知讀咩科易留美做野加H1B?除左IT?

醫護行業
商科等食屎

由CC開始唔知趕唔趕得CUT

係咪起碼都要MASTER

Master 都未必得 依家大把人有master啦, 文科要讀到博士教書

美國有冇得讀D咩trade school讀水電呢D搵人請再申請綠卡?

LA jj
有冇巴打唔係讀海邊嗰間

我

海邊果間姐係ucsb呀？

我諗海邊個間應該講緊smc